點解蕭生咁鐘意中文？？？

雖然係佢粉絲

不過講中文仲要講詩真係好悶又唔明

文學都冇咩人讀啦

邊有人鐘意中文咁冷門嫁

我就唔信中學d中文老師會有興趣啦

其實佢講得幾生動有趣，你有無認真聽ga

以前中學al都勁少人讀文學啦

而家dse仲有文學咩

字都唔識解呀點會有心機聽呀

玉戶簾中卷不去，搗衣砧上拂還來

你識解咩中學問100個都唔知有冇人識解啦

玉戶啫係閪
插得太入啜住掹唔出
搗衣 即係抽插得快到件衫好似野搗爛咁
係回應番點解插得咁入
拂還來 就係輕輕地順住度力 好似輕風拂面咁
就出番來